Digital-rover.zip test 	файл с CSV

Digital-rover-img.zip	test 	файл с jpg

box.ipynb	файл вырезающий всех моржей из фото

clast.ipynb	Модель кластеризации для оперделения возраста


data.yaml	Файл для обучения YOLO 

hyp.scratch.yaml Файл для аугментации YOLO 

my_YOLOv5.ipynb	 файл обучения YOLO 

et_yolov5.ipynb	файл создания датасета для YOLO

